8.25黨鐵會封幾多個站?

8.23封葵芳，8.24又封咁L多個站，而8.24又有衝突，8.25黨鐵大條道理重施故技!
各位手足要諗定幾個封站既可能性，諗定應對方案! 如果冇應對方案，怕事既和理非就唔敢出來，遊行人數又會大減!

好大好大機會會封既站: 荃灣、荃灣西
好大機會會封既站: 大窩口、葵興、葵芳

封站時間: 12pm開始 (打擊遊行人數) / 遊行就黎結束時間開始封...約5pm...(逼大部份人散水)

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

我自己覺得荔景都會封
防轉場/入機場

大家睇餸食飯

封哂成條紅色線

光復香港，時代革命

封左好呀 又可以影響經濟

封荔景, 即係入機場飛都唔俾

唔會做唔出
今日將軍澳啲手足同街坊都係咁

搭機鐵/巴士入機場